有冇句子係串完人 人地都唔知？

有時直接串人顯得我仆街
有冇句子可以婉轉啲串人

例如: 你身高都好貼地
你個樣都好詼諧

請出招

你親愛既TVB

你個樣生得係正常人入面都算唔錯

你個樣都好抽象下

容許我不恥下問

人地聽到會覺得你唔識成語多過覺得你串人

樓主唔係戇鳩

你唔做騎師真係哂哂

你性愛能力好像獅子咁

樓主幾有文學修養

好狗唔欄路

你個樣都幾有特色

你有時都幾__ __架

e.g 你有時都幾醒目架

樓主好幽默

：TVB啲劇好好睇，我成日追
：啱你睇。

我有潔癖 我唔想同你講野

樓主咁廢咪出黎獻世啦

喂中國人

哇你同樓主差唔多料喎

So interesting

上面講個啲野十句十句都咁撚明顯
人地咁都唔知 咁佢肯撚定係弱鳩智

識你咁耐最啱聽係呢句

成個post都好撚尷尬

樓豬串開智障？

你想申請比我串

其他你串完人 人又唔知咁有咩意思

個種爽非筆墨可以形容
暗串完佢 佢仲傻下傻下咗對住你

有人話行行出狀元
我就話 狀碗就得一個 幾時先到我？

日落香殘，掃去凡心一點。
爐邊火盡，須把意馬牢拴。

唔講咁多，即刻博咀！

你老婆人緣真係好

條條大路通羅馬
我就話~

條條大路通陰間

你個樣好似我細佬

你係咪兩蚊搭地鐵？

一夕化身人歸去 千八凡夫一點無

屌你冇帶助聽器啊

你遮住個樣都幾靚仔

呢個post好有有條條大路通陰間嘅feel

我覺得嗰樣生得幽默唔算幽默

你同文仔一樣咁勤力呀！

利申：地盤佬

英式幽默

用手指點下佢
同佢講:點撚樣

你係好人

樓主即刻駁咀

串人係講語氣
唔係睇你講左啲咩

你識咁諗就好喇

你唔講我都唔知添

即刻駁咀！

我眼中只有你

中文，xxx。例如，中文，排隊
唔洗直接講你識唔識聽中文，呢啲野用英文講，無咁霸氣

屌你老味 真係即刻駁嘴feel

吾覺得你好蠢

跟住你串我吖嘛

屌你老母！

你都幾麵包下架wo

你幾似樓主

謙虛嚟講你都算幾囂張

有趣

死禿？ 廣東話會咁講？

你個腦成隻蝦咁（裝屎）

打到1999都咁都多人正評

係正常人入面你個樣生得算唔錯

咦？無見一排，你肥左又瘦左喎

串完人人地唔知得你一個on99咁以為串到人
算唔算自high?
好撚有滿足感 已射

你係謙虛果方面都好囂張喎

疾風知勁草

你個樣同你阿爸阿媽唔似樣

條友讀engine
你話你個樣好engine
或者者science呀maths呀it呀

唔知串嚟做乜？

祝你青春常駐
學業進步
快高長大
金銀滿屋

你個樣好老實

其實你唔係好樣衰既

樓主:唔講咁多 即刻搏嘴

似係你得罪人自己仲以為人地唔知多d

試下企起身諗野 會好d架

潛台詞係叫你咪撚坐住個腦

巴打 我勸你都係唔好沖出來啦

你謙虛呢方面都算囂張

I wish the rest of your day is as pleasant as you are

你娘親生到你個樣咁鬼馬既

樓主嘅智商接近無限

蘇軾講架 寫副對聯比個和尚，串鳩個和尚，個和尚唔知仲放咗副對聯係門口掛住

創意台認真咗

佢竟然探佢啊媽

睇左頭幾句已經好撚尷尬

睇黎唔小人需要飲下鈣思寶

其實你都幾聰明呀
點解你唔努力啲讀書呢？

有咩問題

樓主係咪即刻駁嘴條友
好大浸柒味

咁醒嘅你

唔講咁多 即刻串嘴！激撚死你

其實你都幾善良丫

你好靚仔
係實用面積差D

夏蟲不可語冰

點解睇完呢個post 會有尷尬嘅感覺

你條女生得咁安全，實唔驚戴綠帽啦

祝你年年有今日歲歲有今朝